之前有個人話兩公婆做譚仔買樓就好易

延伸落去，如果兩公婆做譚仔，之後老爺奶奶外父外母都一齊做譚仔，之後生4個，養大之後4個一齊去做譚仔，結咗婚之後又一齊做譚仔，生埋個孫個孫又做譚仔，咪成家可以買千萬樓做千萬富翁？

之後叫啲親戚一齊去做譚仔，咪成個家族都有幾間千萬樓，到時真係揚威海外囉，做譚仔做到發達，重勁過中六合彩頭獎

到時譚仔入職可能重難過入上市公司做MT或者經理同埋政府工，隨時要過五關斬六將，考體能、考發音、考能力傾向、考多國語言、...

想到就做 加油巴打

on9你都信

講吓笑啫，不要認真

唔講買樓，的確兩老有收同無收入真係差好遠

2個人都15000真係可以,舊小小！用新盤計要多幾年